白宮顧問:中美初步談判樂觀

中美下周舉行經貿問題副部級磋商，白宮經濟顧問庫德洛(Larry Kudlow)對外電表示，美國將在下周談判中要求中國減少補貼，並稱初步談判比往常更樂觀，但總是會有不確定性。

他續稱，下周在中國的貿易談判將討論知識產權盜竊問題，認為知識產權盜竊可能會對蘋果公司產生影響。
另外，庫德洛又說，美國經濟正在增長，就業增長巨大，而視線所及看不到經濟衰退。

停火 龍5

全部都係大陸傾向既新聞

支文傳媒開盡馬力散播fake news